中國人總係有種奴隸為主人著想既思想

被欺壓既人只會欺壓其他被欺壓既人

因為忠誠的奴隸到死GE一刻都會問主人：我可唔可以死

唔止
班奴材會想像自己係當權者
精神勝利心態

中國人做奴才真係世界第一啦

儒毒

ching少有講人話

都係睇魯迅先生
批中國人批得好中

會唔會係咁多年毫無進步

新中國唔講啦
香港個批中佬
幾乎通有呢種毛病
舉個最簡單既例就係ot

D屋邨廢老撐到

有時真係唔明
明明你就唔滿意大陸先來香港生活
但又要當自己中國人

睇到其他國家咁幸福
再望望中國
之後極度自悲變自戀去安慰自己